有冇d壞人/反英雄做主角既電影？

自殺特工隊

Megamind

punisher

主角由好人變壞人計唔計??

Behind the mask

異形 聖約

dead pool ？

建國大業？

死亡筆記

無敵破壞王

Suicide Squad

頭條殺機 (nightcrawler)
個主角好奸

徐錦江

其實你地知唔知咩叫反英雄?

都得

愛迪生個套

透明人魔

ghost rider

Bad Lieutenant (1992)

dark knight 算唔算
硬係覺得joker先係主角

仲要逼人吹奏佢地係大善人/真英雄